係外國要脫貧可以去踢波做職業足球員,咁香港呢?

Pt

Ptgf

努力讀書做醫生

地盤

香港都叻
你有錢仔走去做職業球員都可以踢到你做返窮人，仲要40幾歲周身傷想做裝修佬都唔得

可以去投胎